又有冷師軍師開地球po捉鬼

小學已經咁威

on9仔想割鳩勇武喎